今個 sem break 返唔返part time 好？

5月中完sem 6月8號 start sem 3 讀3cred 加補考一科實習試